727 再有人戀戰唔撤的話，本人將無限期停止示威

如題

冇人想知